求解答 黃大仙拉走左幾多警力？

如題，咁如果十八個區都咁，我覺得警察要請多啲人先夠保護良好市民
所以大家千祈唔好落去搞事，令九龍唔夠警力捉唔到搞事既示威者

黃大仙街坊好波

推

黃大仙街坊

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略